陳彥霖 真相，快來看，還公義！ cctv係假！

[行動]西九遊行需大量針對強國文宣輸出革命！內附文宣策略

可唔可以開集中po討論陳彥霖事件？
成個熱門都係左幾日，係咪唔洗討論其他野？
見到既手足幫手copy呢句留言洗版式回應
推到有集中po為止

連登之子子亮

呢張真係駁唔到，明顯係兩個唔同既人

連豬出嚟推行動post呀！！！

又係
梳開個頭係咁無理由改髮型，或者巢亂左個頭，其實單案可能係學校發生
衫唔同可能唔同日子？係米去左游水換左衫，一係就除過衫
赤腳係最駁唔到
巢亂左，除左衫？？？

最後嗰張一個係𨋢口影出去 一個係背後cam 理應無錯

又要人哋交片，又要唔信人哋嘅片，自己又交唔出真相片。
乜野邏輯

x2

Fwd既就算撚數啦垃圾，出面大把分析post, 唔需要你

關你撚事咩屌你老母

Party with DI